# Backlog général
## Liste des tâches à réaliser
- [X] Écrire le dossier de spécifications (Bilal, Valentin, Bastien, Serge)
- [X] Définir l'arborescence du projet
- [X] Définition du nommage des fonctions et des variables
- [X] Définition des structure/formats des fichiers
    - [X] Configuration
    - [X] Descripteurs
    - [ ] Recherche
    - [X] Resultats
- [ ] Décrire le fonctionnement du script gérant l'indexation et la recherche
- [ ] Écrire les algorithmes pour les différentes fonctionnalités
    - [X] Indexation
    - [ ] Recherche
- [ ] Définir les headers des différentes parties des programmes (fichiers .h)
    - [X] Définition des types de données
    - [X] Programme d'indexation
    - [ ] Programme de recherche
    - [X] Fonctions communes
- [ ] Écrire les tests unitaires pour chaque fonction
    - [ ] Fonctions d'indexation
    - [ ] Fonctions de recherche
- [ ] Écrire les tests d'intégration
- [X] Écrire les scripts de build
    - [X] Pour le programme d'indexation
    - [X] Pour le programme de recherche
    - [X] Pour la documentation
- [ ] Codage des fonctions d'indexation
- [ ] Codage des fonctions de recherche
- [ ] Codage du script de gestion
- [X] Codage des fonctions communes
